有冇人喊到收唔到聲

其實本身都知，但化選擇逃避現實，到啱啱蘋果fc埋，真係即時喊到咁大個人第一次，因為一個素未謀面既人，15歲，你做緊咩？

好恐怖

我明

我睇到好撚灰，但係！ 咁樣唔會令香港人驚，我地要更團結不分化不篤灰，我相信我地可以贏

我真係睇到好辛苦

其實冇驚，但係真係好絕望

有良知有人性既人都會好唔開心，好心痛，15歲咋！！點解要承受咁樣既痛苦😭😭

我瞓唔著

點解要對班細路咁殘忍？
點可以落到手？

喊到收唔撚到聲
但同時請大家記得抖夠喇 係時候行動喇
我地已經進入大直路 一齊衝埋佢好嘛?

好撚荒謬

旅行中間沒哂心機。

我都係。。

好攰但訓唔到

U a not alone

訓唔著
男人老狗喊緊

其實都失眠左一排 日日都4 5點先瞓到
但睇到呢單新聞更加辛苦 15歲個時自己都唔知做緊乜 但而家既小朋友已經要出嚟抗爭甚至因爲咁失去性命 真係好憎自己咁廢乜都怕保護唔到佢地

我好想自己有v煞咁撚勁殺撚曬班狗